一人放低一個今日的教訓

無速龍的防暴警察好廢 係咁嗌不要不要
仲係警署門口放催淚彈

平民裝 vs full gear

狗仔完全唔識應對

push

你越跑速龍越想追你

正宗食屎狗

推

街坊係最強後盾

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

前線要有獨立思考。

要識定目標，完成目標就散水轉場去下個目標，唔好戀戰。

巷戰仔唔係問題

但停低等警察嚟捉你就係問題

如果不停移動

唔單純留低系條大街

防暴警察就唔識佈防

唔可以咁做

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

一人一句多謝前線表揚前線！！！

意見唔同都唔好屌住先
幫手足安全離開再檢討

要互相體諒

有不滿嘅時候試下唔好屌

支持前線手足既決定
不過都希望前線唔好戀戰
明白第一個提出要走真係好難
但係好多武勇巴絲已經比人拉左
我地和理非真係唔希望再失去任何一位守護我地既武勇

呢一個帖大家推上熱門

血的教訓

好彩有黃大仙推走曬啲互屌post
對準目標 槍口對外

比人拉一定要大叫自己個名
好多人睇直播同附近d人會聽到可以幫你

前線好多巴打絲打唔怕畀人拉

但咁樣唔等於可以戀戰送頭

少你一個就係少

唔大聲嗌自己個名

冇律師可以幫到你